波台樹lone，有咩想分享？

我已背上一身苦困後悔與唏噓

股票日日舌到仆街
跟父母住公屋自怨不公平、嘆不能置業遷怒於地產商及奸商
顧主無良刻薄、薪金低永無出頭天
父母生於基層、父做牛工母親做清潔工作失禮街坊
人生無希望、活在當下得過且過便算

訓啦你

又loop

可以訓的話 不會哭

以後別做朋友 朋友不能牽手

想愛你的衝動 我只能笑著帶過

我的眼中充滿疲憊 面對自己總覺得好累

別問我是誰
請與我相戀

Gap囝仲係冇進展？

可以有咩進展

Cow佢細妹好過啦

姊妹丼

阿妹前兩日收到禮物話開心仲叫我加油

人渣🤦🏼‍♂️
阿妹太細個 同家姐差幾皮

nice start

分享你老母同你條女（如果有）

sorry 原來係kagaching
咁分享25b既女啦

一場手足

奴果手足俾佢條女你屌既話
你屌唔屌先

朋友妻

咪走雞